【突發】冇啦冇啦 你班連登仔想屌佢都屌唔到啦

人地食洋腸都唔去咬你地粒芝士腸檢討下啦

欣宜至少大波過大部分港女

咪就係

左下bam

情不自禁放大lin毛位睇

bam你老母啦

個條友係咪弱智

冇得救

似乎得樓豬想屌

呢d真係得外國人先食得落

屌你先

渡邊直美